華盛頓警方 拘捕一名27歲 共和黨議員 Ruben Verastegui，涉嫌戀童的圈子而被捕

HOME POLITICS
A former GOP and Senate staffer, 27, has been arrested on child pornography charges

Ruben Verastegui, former ads designer for Donald Trump also GOP and senate staffer, arrested on charges receiving and possessing child porn and he allegedly talked about sexually abusing babies

*Note: Pedophilia is a non-partisan epidemic and it hides in plain site in many powerful institutions regardless of politics.

"'NEW: D.C. Police arrested Ruben Verastigui -- a former "senior digital strategist" for the Senate Republican Conference -- on charges of distribution of child pornography resulting from a time span that allegedly included his time at the SRC. How I confirmed ID in thread (1/?)"

//A former GOP and Senate staffer, 27, has been arrested on child pornography charges//

係參議員助理啊

你啱

嘩！係喎！真係戀童

幻幻

點解冇民主黨份, 偏幫啊

又拉埋lin wood呢講

佢講個句be patient真係非常諷刺

個BB. 個表情真係正

冇證冇據人格謀殺

反而登登有晒證據都唔拉